下一次Tesla會係邊隻

之後話你知

Tesla完咗下個咪Nikola囉

洗咩咁煩
ALL IN ARKK 搞點啦